Moleugess-eo nan
I can’t figure out
Bogjabhan nae mam
Jeongliga jal andwae
I'm waiting til I die
So I never have to be alone
Naega jugneundamyeon
Nae jumeoni ssag da biwojwo
Gajin geos hana eobsji I got nothing
Mwodeun ssah-adul geol nae ileum ap-e
I’m too hard to love, and that’s my bad
Tteonagado dwae but please be right back
Fell in love
You fell in love with me
I don’t know what you see in me
Tripping up
You telling me that I’m the one
I’m bout to cut you like a bouncer
Nae ap-e issneundaneun geon mid-eul suga eobsneun il
Nuga bwado ne sonhaende daeche wae gud-i
I’ll probably cut you deep
But love is still what you bleed
Neoege sangcheo namgil geosman gat-a tatu-iseuteu

It hurts me when I see you smile
Miso jisjima
Byeollolan geol al-a nan
I still wish that you were mine
Imi algo iss-eulkka
Girl you’re wasting time
Gwaenchanhda malhajiman
I wanna know why you

Like me
Like me
Like me
Gwaenchanh-eun salam manh-eunde
Why me
Why me
Why me
I wanna know why you
Like me
Like me
Like me
Gwaenchanh-eun salam manh-eunde
Why me
Why me
Why me
I wanna know

Patiently and instantly
Dwibakkwin salm-e
Hanjulgi balg-eun saeg-ui won-i geulimjaleul chaewossgo
Naleul dulleossadeon angaeneun gaeyeoss-eo
Honjayeoss-eul ttaeui balgeol-eum-eun gyesog kkoyeo
Nae gibun-eun rollercoaster
Up and down motions
As you came to me a little closer
Sasohan haengbogdeul-i jogeum boyeo
Ajig nega boji moshan jom bujoghan nae moseub-i
Neol biwonaego mil-eonae
That’s why I don’t want you calling me
Geuleon bubunkkaji johdago neon malhaji
Uisim-i wonag manh-eun tas-e nan ajig
Ihae mos hae neolan meosjin salam-i
Chaggaghan geon aninji
Confusing with another me

It hurts me when I see you smile
Miso jisjima
Byeollolan geol al-a nan
I still wish that you were mine
Imi algo iss-eulkka
Girl you’re wasting time
Gwaenchanhda malhajiman
I wanna know why you

Like me
Like me
Like me
Gwaenchanh-eun salam manh-eunde
Why me
Why me
Why me
I wanna know why you
Like me
Like me
Like me
Gwaenchanh-eun salam manh-eunde
Why me
Why me
Why me
I wanna know why you
Like me
Like me
Like me
Gwaenchanh-eun salam manh-eunde
Why me
Why me
Why me
I wanna know why you
Like me
Like me
Like me
Gwaenchanh-eun salam manh-eunde
Why me
Why me
Why me
I wanna know why you
Like me